乜原來手機粒modem負責wifi

source:

部電話收爆wifi連到但上唔到網

係咪真架

唔係，有另外晶片負責Wifi同藍牙
唔使理個任何淫，白卡佬嚟，係Samsung帖日日比人屌，但佢日日去撩交嗌

wifi lte modem係分開
qualcomm soc係集成落同一塊晶片上面但係兩個係獨立嘅
iphone 係獨立wifi/bluetooth晶片

我block左 sony狗黎
全世界都少人用sony 都有打手

你唔到我，但我見到你…
登出搵搵我講過乜

唉！係都要玩到分得咁細，你折開晒睇人哋粒Modem嘅集成，你點解唔Show啲WiFi 同藍牙mdoem水蛇春咁長嘅ic啲反駁我？
例如ABCD 001234556789 射頻ic ?

ic啲型號

死要面，Ann姐上身

洗唔洗折到睇埋粒IC有幾多通道…
拗

仲有你吖！人哋見你係Pixel打手，出個疑問po叫你入去解決，你就扮睇唔到，避得就避…連登個名叫得打手多數係懦夫？

講清楚啲，俾班藍絲心態而個心好玻璃嘅人屌

真

白卡佬？點解我會祺叫白卡佬？你會唔會知？你係咪人傳你又信，然後去搶廁所搶Condom搶M巾嗰類藍絲啊？ 我高野句句要中藍絲玻璃心，你睇你啲正評藍絲們幾多

*點解我會被叫做白卡佬

大家睇完呢個post都大概知點解你叫白卡

任何淫，黎緊應該推邊部機好？

睇完你哋，都叫人做白卡佬先係真正白卡佬啦

大家睇完終於明白藍絲心態如何唔認自己白卡，就叫夾硬叫人白卡佬啦
你啊xposed藍絲